點解人咁抗拒做夜更保安?

識人做夜更保安月入15K
晚晚返去玩手機玩電腦玩PS4睇書 食煙飲酒瞓覺

但係好多無業人士又唔肯做
做開日更保安嫌辛苦人工又低又唔肯做

因為挨夜對身體唔好囉

返通宵傷身 仲要先得15k

怕見鬼
同埋無晒朋友

返日更辛苦 仲要唔夠15K

15k不如做it support

回魂夜

點玩ps4？成部機成部電視拎番工？

如果25000 應該排住隊見工

捱夜不了 到老左你就知咩事

捱夜12碼，搵埋唔夠睇醫生

有得訓幾粒鐘OK

點樣訓覺

打個喊露(呵欠)都比住客影相

大把落閘放狗盤 非住宅 無人出入 例如墳場 工廈

員工休息室

聽過有D真係12點瞓到第朝6點 瞓梳化